Alle waarheid van mijn positie kwam op me af; en zijn teleurstellingen, gevaren, schande, allerlei gevolgen, haastte zich in zo'n grote menigte dat ik door hen werd neergehaald en moest worstelen voor elke ademhaling die ik trok.
